和扎拉一样，她不会有皇室头衔，也不会是HRH，因为她是母系后裔。 Zara的皇室宝宝名叫Mia Grace | Tom Sykes | 2014年1月23日| DAILY BEAST 
 她不携带尊敬的头衔HRH，因为她是通过女性的后裔。 扎拉·菲利普斯生下一个女孩，汤姆·赛克斯，2014年1月17日，每日野兽 
 殿下要我指出他不在温尼德而且在过去的25年里他没有射杀过一只猫头鹰。 英国王室掩盖威尔士王子射杀猫头鹰(1896年 
 扎拉被允许做这样的事情，因为她的妈妈非常明智地代表她放弃了她的HRH。 总出去! 新Zara飞利浦路虎广告中的马打喷嚏! | DAILY BEAST英国词典对h.r.h.hrh的定义为His (or Her) Royal majesty majesty Collins English Dictionary - Complete & unrieded2012数字版©William Collins Sons & Co Ltd. 1979, 1986©HarperCollins Publishers 1998,200,2003,2005,2006, 2007,2009, 2012